## Задание.

В отдельном публичном репозитории, реализовать страницу авторизации и скрипт обеспечивающий её работу. Прислать ссылку на репозиторий личным сообщением в ВК, до 21:00, 23.04.2020.

1. Форма для авторизации, стиль
2. Таблица пользователей в БД
3. Скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя